Monitor大戰

之前睇中咗Acer XF 250Q同Aoc G2590PX
唔知邊隻好啲?
除咗呢兩隻仲有冇其他推介?
Asus 好似聽人講成日壞
要求:
1920x1080 144hz 1ms 24"~27"
P.s. 小弟係電腦新手